油麻地警察撤離時突然從車上落車拘捕一名市民，聲稱他投擲物件

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post